創業公司的領導者和投資者受到了這些社會運動的影響，也受到了新的研究的影響，這些研究幫助他們理解ESG如何幫助推進風險投資中的商業目標。 歐洲風投基金正在圍繞ESG倡議建立社區Richard Dal Porto | 2021年2月11日|TechCrunch 
 通過阿聯酋火星任務，阿聯酋最大的目標之一是刺激年輕一代的科學家和工程師進入太空系統開發，以幫助阿聯酋進入太空經濟。 阿聯酋的“希望號”探測器將歷史性地首次抵達火星 
 沒錯，並不是所有的內容都應該以獲得更多的轉換或更多的流量為目標。 將您的SEO內容超越收購|Mordy Oberstein | 2021年2月2日|搜索引擎觀察 
 第一個問題是“罐子在哪裡”，即基於聽者理解的客觀評價。 這就是同理心在大腦中的存在，以及它是如何工作的|Shelly Fan | 2021年2月2日|Singularity Hub 
 我懷疑你的目的，然而，是修復和點燃你們的關係。 性解決方案比性問題更糟糕嗎? 尤金·羅賓遜2021年2月2日|Ozy 
 所有其他問題——種族問題、女性問題、甚至環境問題——都需要圍繞這個中心目標展開。 是時候讓楚門民主黨人回來了|喬爾·科特金| 2014年12月21日|每日野獸 
 柯尼格不是一個乏味、客觀的敘述者; 她一直公開表達自己的偏見、擔憂和直覺。 Adnan殺了她! 不，是傑乾的! 連續劇的不確定，真實到現實的結局|Emily Shire | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 這當然是襲擊的目的:這所學校是一所由軍隊為士兵的孩子們開辦的私立學校。 塔利班:我們屠殺了100多名孩子，因為他們的父母幫助了美國 
 還需要滿足一個額外的客觀標準:車輛能否安全地把你從一個地方送到另一個地方? 小說的誕生|尼克·羅密歐| 2014年11月27日|每日野獸 
 Carles告訴我MormonThink努力做到客觀公正。 上帝vs.互聯網。 獲勝者是邁克爾·舒爾森，2014年11月16日，每日野獸 
 三分之二的物鏡應該用作查找器，而六分之一的物鏡則用來檢查細節。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 在常規顯微鏡檢查中，用1 / 6物鏡很容易看到。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 用十二分之一英寸的物鏡搜索，使用非常柔和的光線。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 胚胎會聚集在水中，很容易找到三分之二的目標。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 一旦他一心一意地為某個目標工作，就很少會離開。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種